# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The module has been successfully installed. Its features can be enabled in the \"Configuration | Features\" page accessible from the menu."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The module has been successfully installed. Its features can be enabled in the \"Configuration | Features\" page accessible from the menu."
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Package installation failed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Package installation failed."
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "{0}"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package uploading and installation failed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package uploading and installation failed."
msgstr "封裝上傳及安裝失敗。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "{0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr "封裝"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list modules"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list modules"
msgstr "沒有權限列舉模組"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list themes"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list themes"
msgstr "沒有權限列舉主題"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Package not found: "
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Package not found: "
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Project Url: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Project Url: "
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Project Url: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Project Url: "
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "The feed has been notified for update. It might take a few minutes before the updates are displayed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "The feed has been notified for update. It might take a few minutes before the updates are displayed."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Check for Updates"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Most recent check for updates: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Check for Updates"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Package Updates"
msgstr "封裝更新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Manages updates for packages."
msgstr "管理更新封裝。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Updates.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr "封裝"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Updates"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Updates ({0})"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "更新 ({0})"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Modules"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates
#| msgid "Themes"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenuGalleryUpdates"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "沒有權限新增來源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "No Gallery feed configured"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "No Gallery feed configured"
msgstr "無畫廊來源設定"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController
#| msgid "Package retrieve error: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryUpdatesController"
msgid "Package retrieve error: {0}"
msgstr "封裝檢索錯誤: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "沒有權限新增來源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "The theme has been successfully installed. It can be enabled in the \"Themes\" page accessible from the menu."
msgstr "該主題已成功安裝。可以在 \"主題\" 頁面中啟用它。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "The module has been successfully installed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "The module has been successfully installed."
msgstr "模組已安裝成功。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package installation failed."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package installation failed."
msgstr "封裝安裝失敗。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Recipes contains {0} unsuported module installation steps."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Recipes contains {0} unsuported module installation steps."
msgstr "方法包含 {0} 不支援的模組安裝步驟。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Post installation steps failed with error: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Post installation steps failed with error: {0}"
msgstr "安裝後的步驟失敗，錯誤: {0}"

#: Orchard.Packaging.Events.ExtensionDisplayEventHandler
#| msgid "Version {0} is available (See <a href=\"{1}\">Updates</a>)."
msgctxt "Orchard.Packaging.Events.ExtensionDisplayEventHandler"
msgid "Version {0} is available (See <a href=\"{1}\">Updates</a>)."
msgstr "可獲得版本 {0} (<a href=\"{1}\">更新</a>)。"

#: Orchard.Packaging.Services.FolderUpdater
#| msgid "Skipping file \"{0}\" because it is the same content as the source file"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.FolderUpdater"
msgid "Skipping file \"{0}\" because it is the same content as the source file"
msgstr "跳過檔案 \"{0}\"，因為它是同一個內容的資源檔"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Unable to backup existing local package directory."
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Unable to backup existing local package directory."
msgstr "無法備份已存在的本地封裝資料夾。"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Unable to un-install local package before updating."
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Unable to un-install local package before updating."
msgstr "在更新前無法移除本地封裝。"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Backup folder {0} has too many backups subfolder (limit is 1,000)"
msgstr "備份資料夾 {0} 擁有過多的子資料夾 (最多 1,000)"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Successfully backed up local package to local folder \"{0}\""
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully backed up local package to local folder \"{0}\""
msgstr "成功備份本地封裝到本地資料夾 \"{0}\""

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Successfully un-installed local package {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully un-installed local package {0}"
msgstr "成功移除本地封裝 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Modules"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "All feeds"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "All feeds"
msgstr "所有來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Downloads"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Ratings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Alphanumeric"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母及數字"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下載: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "評分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "評分: {0} 到 5 (總共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Gallery"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Gallery"
msgstr "畫廊"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Show"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "All feeds"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "All feeds"
msgstr "所有來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Downloads"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Ratings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Alphanumeric"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母及數字"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下載: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "評分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "評分: {0} 到 5 (總共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "No themes available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "No themes available."
msgstr "沒有可用的主題。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Modules"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "No module updates available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "No module updates available."
msgstr "無模組可用的更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Install Latest"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Install Latest"
msgstr "安裝最新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Download"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "(No description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "(沒有說明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最後更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下載: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Website: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "網站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "評分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ModulesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "評分: {0} 到 5 (總共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "No theme updates available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "No theme updates available."
msgstr "無可用的主題更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Install Latest"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Install Latest"
msgstr "安裝最新"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Download"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "(No description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "(沒有說明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最後更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Downloads: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Downloads: {0}"
msgstr "下載: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Website: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "網站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: "
msgstr "評分:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml
#| msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/GalleryUpdates/ThemesUpdates.cshtml"
msgid "Rating: {0} out of 5 ({1} total)."
msgstr "評分: {0} 到 (總共 {1})。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Install a module from your computer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Install a module from your computer"
msgstr "從您的電腦安裝模組"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Install a theme from your computer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Install a theme from your computer"
msgstr "從您的電腦安裝主題"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "{0} - {1} Details"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "{0} - {1} Details"
msgstr "{0} - {1} 資料"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Pick the recipes you want to run"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Pick the recipes you want to run"
msgstr "選擇您想要運行的方法"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Pick the features you want enabled"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Pick the features you want enabled"
msgstr "選擇您想要啟用的功能"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml
#| msgid "Ok"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallModuleDetails.cshtml"
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package installation failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package installation failed: {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Package uploading and installation failed: "
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Package uploading and installation failed: "
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Recipes contains {0} unsupported module installation steps."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Recipes contains {0} unsupported module installation steps."
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "The package is compatible with version {0} and above. Please update Orchard or install another version of this package."
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "The package is compatible with version {0} and above. Please update Orchard or install another version of this package."
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Successfully restored local package to local folder \"{0}\""
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Successfully restored local package to local folder \"{0}\""
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "more..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "more..."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "more..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "more..."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallPackageFailed.cshtml
#| msgid "Install package failed"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/InstallPackageFailed.cshtml"
msgid "Install package failed"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "The packaging module enables packaging modules using the OPC format."
msgstr "封裝模組可以使用 OPC 格式進行封裝。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging Services"
msgstr "封裝服務"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Core services for packaging using the OPC format."
msgstr "使用 OPC 格式進行核心服務封裝。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "PackagingServices.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr "封裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Orchard.Packaging.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Orchard.Packaging.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Commands for creating/installing local modules."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Orchard.Packaging.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Gallery"
msgstr "畫廊"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Module gallery management."
msgstr "畫廊管理模組。"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt
#| msgid "Gallery.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Module.txt"
msgid "Packaging"
msgstr "封裝"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Gallery"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Gallery"
msgstr "畫廊"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Modules"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Themes"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: Orchard.Packaging.AdminMenu
#| msgid "Feeds"
msgctxt "Orchard.Packaging.AdminMenu"
msgid "Feeds"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Module or Theme \"{0}\" does not exist in this Orchard installation."
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Module or Theme \"{0}\" does not exist in this Orchard installation."
msgstr "模組或主題 \"{0}\" 不存在於這個 Orchard 安裝。"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Package \"{0}\" successfully created"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Package \"{0}\" successfully created"
msgstr "封裝 \"{0}\" 成功建立"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Could not install the package: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Could not install the package: {0}"
msgstr "無法安裝封裝: {0}"

#: Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands
#| msgid "Could not unintall the package: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Commands.PackagingCommands"
msgid "Could not unintall the package: {0}"
msgstr "無法移除封裝: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list sources"
msgstr "沒有權限列舉來源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to remove sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to remove sources"
msgstr "沒有權限移除來源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has been removed successfully."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has been removed successfully."
msgstr "來源已成功移除。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to add sources"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to add sources"
msgstr "沒有權限新增來源"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The Url is not valid"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The Url is not valid"
msgstr "無效的 Url"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Url is required"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Url is required"
msgstr "Url 是必填項目"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has no title."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has no title."
msgstr "來源沒有標題。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The url of the feed or its content is not valid."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The url of the feed or its content is not valid."
msgstr "來源網址或內容是無效的。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "The feed has been added successfully."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "The feed has been added successfully."
msgstr "來源加入成功。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Adding feed failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Adding feed failed: {0}"
msgstr "新增來源失敗: {0}"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to list {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to list {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Error loading extensions from gallery source '{0}'. {1}."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Error loading extensions from gallery source '{0}'. {1}."
msgstr "畫廊擴充來源載入失敗 '{0}'。{1}。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController
#| msgid "Not authorized to install packages"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.GalleryController"
msgid "Not authorized to install packages"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add themes"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add themes"
msgstr "沒有權限新增主題"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to remove themes"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to remove themes"
msgstr "沒有權限移除主題"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to add modules"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to add modules"
msgstr "沒有權限新增模組"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to install packages"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to install packages"
msgstr "沒有權限安裝封裝"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Select a file to upload."
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Select a file to upload."
msgstr "選擇上傳的檔案。"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Installed package \"{0}\", version {1} of type \"{2}\" at location \"{3}\""
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Installed package \"{0}\", version {1} of type \"{2}\" at location \"{3}\""
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Uploading module package failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Uploading module package failed: {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Not authorized to uninstall packages"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Not authorized to uninstall packages"
msgstr "沒有權限移除封裝"

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Uninstalled package \"{0}\""
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Uninstalled package \"{0}\""
msgstr "移除封裝 \"{0}\""

#: Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController
#| msgid "Uninstall failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Controllers.PackagingServicesController"
msgid "Uninstall failed: {0}"
msgstr "移除失敗: {0}"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "The specified package could not be found, id:{0} version:{1}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "The specified package could not be found, id:{0} version:{1}"
msgstr "指定的封裝找不到， ID:{0} 版本:{1}"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "No version"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "No version"
msgstr "沒有版本號"

#: Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller
#| msgid "Package not found: {0}"
msgctxt "Orchard.Packaging.Services.PackageInstaller"
msgid "Package not found: {0}"
msgstr "未發現封裝: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Add a Feed"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Add a Feed"
msgstr "新增來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Feed Url"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Feed Url"
msgstr "來源網址"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml
#| msgid "Add Feed"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/AddSource.cshtml"
msgid "Add Feed"
msgstr "新增來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Browse Gallery - Modules"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Browse Gallery - Modules"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Feed:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Feed:"
msgstr "來源:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Any (show all feeds)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Any (show all feeds)"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Install"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Download"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "(No description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "(無說明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最近更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Rating: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Rating: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Ratings Count: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Ratings Count: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml
#| msgid "Website: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Modules.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "網站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Gallery Feeds"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Gallery Feeds"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Add Feed"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Add Feed"
msgstr "新增來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "This is a table of the gallery feeds in your application"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "This is a table of the gallery feeds in your application"
msgstr "在您的應用中這張表格是畫廊的來源"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Sources.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Browse Gallery - Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Browse Gallery - Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Feed:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Feed:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Any (show all feeds)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Any (show all feeds)"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Version: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Version: {0}"
msgstr "版本: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Install"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Download"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "(No description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "(No description"
msgstr "(沒有說明"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Last Updated: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Last Updated: {0}"
msgstr "最近更新: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Author: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Author: {0}"
msgstr "作者: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Unknown"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Rating: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Rating: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Ratings Count: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Ratings Count: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml
#| msgid "Website: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/Gallery/Themes.cshtml"
msgid "Website: "
msgstr "網站:"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Install a Module"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Install a Module"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Module Package"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Module Package"
msgstr "模組封裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml
#| msgid "Install"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddModule.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Install a Theme"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Install a Theme"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Theme Package"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Theme Package"
msgstr "主題封裝"

#: ~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml
#| msgid "Install"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Packaging/Views/PackagingServices/AddTheme.cshtml"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

